{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71402&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라비주키즈앤풀빌라"
    },
    "text": "麗水の夜の海が楽しめる新築ペンションです。 リラックスできる憩いの場として高級施設を備えています。 梧桐島、向日庵、エキスポ会場など近距離の名所を楽しめる位置にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 送迎サービスはできません。 客室情報としてはプールビラとキッズプールビラがございます。 プールビラはA、B棟から利用でき、キッズプールビラはC棟からご利用いただけます。 フルビラは全室使用でき、追加で寝具類を要請する場合には30,000ウォンの追加料金が必要です。 現地でお支払いいただけます。 ぬるま湯サービスは別途に50,000ウォンの費用があり、7月から9月までは無料で提供されます。 客室内でバーベキューを楽しむことができ、ガスグリルをご利用の場合には20,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室に出入りできず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 その他の情報はペンションの事情により変更になる場合があります。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報としては何種類の部屋がありますか？",
            "answer": "プールビラとキッズプールビラがございます。"
        },
        {
            "question": "プールビラとキッズプールビラの利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "プールビラはA、B棟から利用でき、キッズプールビラはC棟からご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具類を要請する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で寝具類を要請する場合には30,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯サービスはどのくらいの料金ですか？",
            "answer": "ぬるま湯サービスは別途に50,000ウォンの費用があり、7月から9月までは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "客室内でバーベキューを楽しむことができ、ガスグリルをご利用の場合には20,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは客室に出入りできず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "何か禁止事項はありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "その他の情報はありますか？",
            "answer": "その他の情報はペンションの事情により変更になる場合があります。オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 464
    }
}